依排禁攰，你地飲開咩energy drinks？

依排做咁多運動，返工好眼瞓
有冇巴絲飲開Voost/ 5-hour Energy/ Alinamin?
邊隻work d?

一定唔係中間果隻
左邊幾好

因為難飲？

我覺得班狗應該係食cocaine

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

食到99地

推

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

monster

有人話我知有種能量糖， 食左會好集中做野
［member]modafinil [/member]

Chur完之後，攰到仆街

邊隻?

百佳有，試過
感覺上無咁化學
有飽肚感，長期攝取的話，好似無咁傷身
利申：飲開齋啡

有幾9幾癲我地都見
最重要係成班人都係狂暴狗
一晚踩咁多個鐘 gear咁重都咁好體力咁精神 我就唔信冇食禁藥